終於收到email

一開post 就彈app
請連仔盡快fix 下

第二次彈app